中國一網民罵中國人“下賤是狗”，揚言殺光地球“支那人”

好快消失

又一個諗通左d野

死癲佬

但我鍾意

可以同連登會員機人之魂互含

咩叫除三害

呢個會唔會係老衲

支持日本南京大掃除

又想挑戰大陸既監控系統

支那

佢以為自稱 自己係日本人, 就當正自己真係日本人

係全世界人眼中, 佢都係一隻支那狗

內地網民:一定是腥港人扮的

係咪uat測試？